之前小弟口出狂言 邊位師兄比得罪過既一一同你地道歉

道你老母呀成班賤種

push

樓主

好低汁

證明你唔識野

你得罪過邊個呀

碎油

大家都係a09
相煎何太急